[夏威夷平海飛星]十二月二十三日田草日馬十場賽事討論區

I Hate Daddy Choi

留名

星期日其實係10+1
仲有場有馬紀念轉過黎
大家記得嗰日會提早開跑

星期日唔係香港 祝羊

16 19 23 26 29 1
個賽期密到痴撚線....
狗會淫撚到
要迫害升斗市民...

V92敗家仔終於要出到阿奠 又想破處

9 12 16號三個賽日夾埋贏around一萬
之後賭波賭馬都無贏過
過年前應該會輸返晒

邊有得唔賭雷狗
你賭第二個佢就壓埋黎懲罰你

比自己抖下係好事
祝你身心舒暢健康
羊唔羊 隨心啦 咁多柒人同仆街迫害

我已經狂發雷狗都唔撚掂...d win比佢殺哂

反先岩

V92????

睇路呀巴打...

然後就算壓到
狗會倒屎都最多只會嚴厲讉責

隻激賞報左二班1000
將會退出 大家留意返

接近五百米處時，「架勢」在「金龍神駒」與「琴心星」（何澤堯）之間緊迫競跑，當時「琴心星」嘗試移至「萬事醒」外側。在此宗事件中，「金龍神駒」在被「架勢」碰撞後軀時失去平衡。小組譴責何澤堯，並告誡他沒有權利向其他馬匹施加過大壓力以推進上前。「琴心星」在未能推進至「萬事醒」外側及「架勢」內側時踏著「萬事醒」的後蹄，並於接近四百五十米處時低俯。「琴心星」其後受困而未能望空，接近三百五十米處時勒避開始墮退的「萬事醒」的後蹄。「琴心星」因而失地，並向外移出以望空。

小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯小組譴責何澤堯

小組譴責何澤堯
小組譴責何澤堯
小組譴責何澤堯

屌你老母輸4500

屌佢老母臭閪 我立即屌鳩小組老母 再屌撚柒姓蔡同姓莫既
依家擺撚到明小組就係姓蔡同姓莫既人啦 見架勢係呢2條友既馬就屌9其他人 反而最抵屌果個雷西就無問題
以後雷西特登撞撚到其他騎師墮馬 夾硬cut人跑線 隻馬內閃壓入去 繼續瘋狂左手鞭加唔修正都無問題架啦 屌根本就馬壇黑社會

神業

原來隻撚頭鑽石去咗高伯新度

平時買開幾大

架勢騎法一絕咁靚

𨳒彪哥

馬po遣責billgor

一定啦𨳒

唔掛得咁冷

$1000一場 （位置）

上年黎過香港跑瓶既東瀛羅勒意外死左,RIP

贏左盈利駿馬，臨尾輸添好運

買三寶諗住佢咁亂局實有得爆下，點知又開熱野

藍天堡馬話要出去跑， 激賞就真係要出去跑喇。

蔡咁多短途group馬
邊輪到隻2班馬

一班喇

小組就頭馬「金湶德」的騎師巴度於末段的騎法而警告他。小組提醒巴度，必須確保以足夠力度力策座騎，以免其騎法受質疑。小組亦告訴他，騎師若被裁定未有力策座騎至終點及表現未能令小組滿意，將遭受嚴厲處罰。

巴度 冇運行 贏馬都俾人警告

佢輸既話仆硬街

郭能隻帝豪福星又比潘頓

勁有波幅 及時行樂

亞馬寶寶

部能幾組試閘都冇影
代試定真係換人

停賽順便返鄉下掛

佢自己唔爭氣又幫唔落

二班谷草千六千八黎黎去去都係嗰d馬

比卡超

有馬紀念賽抽檔直播緊

布文見到個15檔臉口好似麻麻地

布文:抽過得唔得

國寶又會咁好命抽一檔

平海飛星

買長山WP了

繼續連勝

1枠01番 オジュウチョウサン（武豊）
1枠02番 クリンチャー（福永祐一）
2枠03番 モズカッチャン（M.デムーロ）
2枠04番 マカヒキ（岩田康誠）
3枠05番 パフォーマプロミス（C.デムーロ）
3枠06番 サトノダイヤモンド（B.アヴドゥラ）
4枠07番 サウンズオブアース（藤岡佑介）
4枠08番 ブラストワンピース（池添謙一）
5枠09番 リッジマン（蛯名正義）
5枠10番 ミッキースワロー（横山典弘）
6枠11番 ミッキーロケット（O.マーフィー）
6枠12番 レイデオロ（C.ルメール）
7枠13番 スマートレイアー（戸崎圭太）
7枠14番 キセキ（川田将雅）
8枠15番 シュヴァルグラン（H.ボウマン）
8枠16番 サクラアンプルール（田辺裕信）

換轉係牙拉潘頓

蔡羅兩師徒每人出三隻

睇錯

譴責何妖可能或者真係無問題
但你把尺就要公道啲
第日雷狗有類似行為都應該要有類似警告先服到眾囉

即係叫何妖轉灣比人cut入黎 試下唔好反抗我地馬場黑社會

追寶尾敢認第二冇人敢認第一

潘頓幾時返黎

係度

放緊假理撚得你

下星期日

外號猛人輝的蘇兆輝身為三屆英國冠軍騎師，當然不是浪得虛名，早前他騎羅富全馬房「歡樂之光」贏得香港盃，跟羅富全奠下合作重要基礎。
現時潘頓停賽，今期（23日）蘇兆輝接手一眾潘頓騎開的羅廐馬，包括第三場「數糊勇士」、第四場「繽紛遊戲」和第七場「達龍駒」，足以跟雷神莫雷拉爭做騎師王。
過往馬圈不是莫雷拉，就是潘頓，誰人停賽，另一人就霸佔由對方騎開的實力馬。不過，雷神現為蔡廐主帥，不能像過去般想騎邊隻就邊隻。
旗下今戰三匹機會馬全給蘇兆輝接手，羅富全解釋說：「事實上，莫雷拉都有向我索騎馬匹，不過現時他是蔡廐主帥，我不能一直等他回覆是否可騎我的旗下馬，因為他始終要確定蔡約翰有否馬匹上陣，才可以接外線座騎。」
「既然要等，我倒不如一早找其他有實力的騎師為我效力，如蘇兆輝，他替我贏『歡樂之光』捧香港盃，我當然樂意支持他，因此今次我將四駒（餘下一駒是第八場「朝五晚九」）交他策騎上陣。」
周日（23日）這對練騎合作四駒，其中三駒上次都在潘頓胯下勝出或上名，就是「數糊勇士」、「繽紛遊戲」和「達龍駒」，蘇兆輝絕對有機會再替羅富全建功。

莫雷拉咁廢

見youtube介紹個介面好似幾好用

騎馬克羅斯唔聽策騎指示，亂咁開鞭
騎歡樂之光唔聽策騎指示，鬥燒唔留
痛失兩屆香港盃
連續

要買食屎輝了

二○一八／二○一九年度馬季賽事程序修訂第二號
20/12/2018 18:02

二○一九年一月十二日星期六沙田賽事

原定供評分100至80分馬匹參加的第二班1650米（全天侯）賽事，現改為供評分105至80分馬匹參加。

Lm

睇綠茵闖蕩
大舊施淨係會入ppg唔會買pp

藍天堡馬係咪會跑

就算跑都未必鬥得過估惑

架勢閂左琴心星個位又咩事都冇
睇直鏡都知閂左跑線啦，馬會倒屎做緊咩

上場輸騎師

料?

跟你買囉

睇番蔡而家有近10匹57/52分未出賽馬，健康正常既話真係有排玩

30 win

慣勝負評

馬會一向選擇性罰人

馬場黑社會你估流

肥鬼ig 係到呻淫 笑死

我見佢後面d鐵冇郁過，好似冇加重量
仲要個身chok

我就係見一塊都冇
Drop到唔用鐵餅

爆騷

馬 圈 簡 訊 ： 美 麗 傳 承 未 擬 遠 征

馬 王 「 美 麗 傳 承 」 戰 績 彪 炳 ， 今 季 已 先 後 四 勝 分 級 賽 ， 包 括 本 月 初 蟬 聯 香 港 一 哩 錦 標 。

賽 後 練 馬 師 大 摩 透 露 會 安 排 「 美 麗 傳 承 」 報 跑 三 月 尾 舉 行 的 1 8 0 0 米 杜 拜 草 地 大 賽 ， 不 過 練 者 昨 朝 已 改 口 風 ， 表 示 由 於 馬 主 郭 浩 泉 希 望 愛 駒 專 注 香 港 賽 事 ， 遠 征 大 計 暫 時 未 有 任 何 定 案 ， 一 切 要 留 待 跑 完 1 月 2 0 日 的 國 際 一 級 賽 董 事 盃 再 作 決 定 。

悠 樂 馬 場 ： 雷 神 外 借 條 件 是 … …

莫 雷 拉 在 剛 賽 勝 出 三 場 頭 馬 ， 其 中 一 匹 是 外 線 座 騎 「 萬 霸 駒 」 ， 另 外 兩 匹 是 所 效 力 馬 房 之 「 激 賞 」 及 「 精 算 閃 擊 」 。 而 在 莫 雷 拉 回 港 出 任 主 帥 這 兩 星 期 ， 有 許 多 馬 友 都 想 知 道 他 騎 外 線 馬 有 何 限 制 。 這 賽 例 規 則 跟 平 常 賭 馬 度 馬 無 大 關 係 ， 一 時 問 起 也 不 敢 肯 定 ， 只 好 找 賽 例 查 查 溫 故 知 新 。

馬 會 董 事 局 指 引 有 一 條 講 及 聘 約 騎 師 策 騎 別 廐 馬 匹 的 條 文 ， 內 容 是 說 有 主 帥 的 馬 房 ， 如 起 用 另 一 個 馬 房 的 主 帥 ， 則 該 廐 的 主 帥 ， 通 常 不 可 宣 佈 策 騎 別 廐 馬 匹 。 現 在 騎 師 陣 容 中 ， 只 有 雷 神 是 主 帥 ， 所 以 沒 有 影 響 。 而 再 諮 詢 專 業 人 士 ， 主 帥 在 本 身 馬 房 有 馬 出 賽 的 時 候 ， 雖 然 也 可 以 策 騎 外 線 馬 ， 但 也 不 是 全 無 限 制 ， 條 件 是 原 來 馬 房 的 出 賽 馬 ， 需 要 由 減 磅 騎 師 執 韁 ， 減 磅 騎 師 包 括 已 畢 業 但 仍 有 磅 減 的 大 師 傅 以 及 見 習 生 。

莫 雷 拉 由 1 2 月 9 日 那 天 開 始 當 蔡 廐 主 帥 ， 跑 了 四 次 賽 事 ， 暫 時 都 未 出 現 過 馬 房 有 馬 出 ， 而 他 卻 騎 外 線 馬 的 情 況 。 而 這 四 個 賽 日 蔡 廐 起 用 過 五 位 其 他 騎 師 ， 包 括 國 際 賽 日 的 莫 雅 、 李 慕 華 ， 另 還 有 田 泰 安 、 祈 普 敦 及 何 澤 堯 ， 全 都 是 蔡 廐 同 場 出 馬 多 於 一 匹 ， 主 帥 一 雙 手 不 夠 用 的 情 況 。 這 樣 亦 可 知 祈 普 敦 目 前 的 處 境 較 艱 難 ， 他 沒 有 磅 減 ， 蔡 廐 如 放 主 帥 騎 外 線 馬 ， 也 不 能 找 他 補 位 。

眼眼 見 為 準 ： 號 碼 背 心 幫 到 馬 迷

最 近 國 際 新 聞 裏 的 一 件 黃 背 心 ， 弄 得 歐 洲 不 少 國 家 風 聲 鶴 唳 ， 說 起 工 作 服 背 心 ， 不 期 然 扯 到 馬 圈 來 ， 話 說 每 逢 國 際 賽 或 某 些 贊 助 賽 事 ， 在 這 類 比 較 隆 重 的 場 合 ， 會 安 排 牽 馬 行 圈 的 馬 房 助 理 ， 穿 着 一 件 胸 前 及 背 後 均 印 上 馬 匹 號 碼 的 背 心 ， 當 馬 匹 迎 面 而 來 或 直 向 前 走 ， 看 不 到 馬 背 上 鞍 布 時 ， 都 能 在 馬 伕 身 上 清 楚 看 到 馬 號 ， 毋 須 等 待 去 到 某 個 位 置 9 0 度 轉 成 橫 身 才 可 確 認 ， 一 旦 走 眼 了 隨 時 又 再 失 聯 。

其 實 這 種 在 小 小 亮 相 圈 也 出 現 盲 點 的 情 況 ， 以 往 並 不 是 從 沒 嘗 試 改 善 ， 不 過 很 多 年 前 的 辦 法 ， 是 讓 馬 伕 穿 上 號 碼 臂 章 行 圈 ， 在 馬 匹 出 跑 道 時 逐 一 收 回 循 環 再 用 ， 可 是 馬 伕 的 任 務 是 牽 馬 步 行 ， 手 臂 不 是 在 工 作 就 是 在 擺 動 ， 而 且 布 料 製 成 的 臂 章 ， 會 捲 摺 變 型 又 或 穿 戴 斜 歪 ， 那 些 3 、 6 、 8 、 9 數 字 每 每 混 淆 不 清 ， 實 用 性 很 微 弱 兼 且 費 時 失 事 ， 所 以 不 久 後 便 回 歸 原 始 風 貌 。

其 實 這 種 簡 單 有 效 確 認 馬 匹 的 背 心 ， 在 世 上 很 多 賽 馬 地 區 ， 根 本 是 一 項 基 本 裝 備 ， 炎 熱 地 區 便 用 魚 網 裝 背 心 ， 對 馬 伕 不 會 做 成 額 外 負 擔 ， 總 之 是 有 誠 意 方 便 馬 迷 ， 況 且 只 是 一 件 輕 而 易 舉 的 事 。

周 日 賽 事 初 步 心 水 推 介 第 二 場 四 班 2 0 0 0 米 ， 「 君 臨 大 地 」 上 季 尾 已 轉 投 何 良 馬 房 ， 按 兵 靜 待 今 季 降 班 再 圖 謀 ， 季 內 由 1 6 0 0 米 起 拾 級 增 程 ， 雖 無 戰 功 但 後 勁 仍 在 ， 昨 朝 試 跑 火 力 起 得 好 ， 有 機 會 再 返 凱 旋 門 。 見 為 準 ： 號 碼 背 心 幫 到 馬 迷

最 近 國 際 新 聞 裏 的 一 件 黃 背 心 ， 弄 得 歐 洲 不 少 國 家 風 聲 鶴 唳 ， 說 起 工 作 服 背 心 ， 不 期 然 扯 到 馬 圈 來 ， 話 說 每 逢 國 際 賽 或 某 些 贊 助 賽 事 ， 在 這 類 比 較 隆 重 的 場 合 ， 會 安 排 牽 馬 行 圈 的 馬 房 助 理 ， 穿 着 一 件 胸 前 及 背 後 均 印 上 馬 匹 號 碼 的 背 心 ， 當 馬 匹 迎 面 而 來 或 直 向 前 走 ， 看 不 到 馬 背 上 鞍 布 時 ， 都 能 在 馬 伕 身 上 清 楚 看 到 馬 號 ， 毋 須 等 待 去 到 某 個 位 置 9 0 度 轉 成 橫 身 才 可 確 認 ， 一 旦 走 眼 了 隨 時 又 再 失 聯 。

其 實 這 種 在 小 小 亮 相 圈 也 出 現 盲 點 的 情 況 ， 以 往 並 不 是 從 沒 嘗 試 改 善 ， 不 過 很 多 年 前 的 辦 法 ， 是 讓 馬 伕 穿 上 號 碼 臂 章 行 圈 ， 在 馬 匹 出 跑 道 時 逐 一 收 回 循 環 再 用 ， 可 是 馬 伕 的 任 務 是 牽 馬 步 行 ， 手 臂 不 是 在 工 作 就 是 在 擺 動 ， 而 且 布 料 製 成 的 臂 章 ， 會 捲 摺 變 型 又 或 穿 戴 斜 歪 ， 那 些 3 、 6 、 8 、 9 數 字 每 每 混 淆 不 清 ， 實 用 性 很 微 弱 兼 且 費 時 失 事 ， 所 以 不 久 後 便 回 歸 原 始 風 貌 。

其 實 這 種 簡 單 有 效 確 認 馬 匹 的 背 心 ， 在 世 上 很 多 賽 馬 地 區 ， 根 本 是 一 項 基 本 裝 備 ， 炎 熱 地 區 便 用 魚 網 裝 背 心 ， 對 馬 伕 不 會 做 成 額 外 負 擔 ， 總 之 是 有 誠 意 方 便 馬 迷 ， 況 且 只 是 一 件 輕 而 易 舉 的 事 。

周 日 賽 事 初 步 心 水 推 介 第 二 場 四 班 2 0 0 0 米 ， 「 君 臨 大 地 」 上 季 尾 已 轉 投 何 良 馬 房 ， 按 兵 靜 待 今 季 降 班 再 圖 謀 ， 季 內 由 1 6 0 0 米 起 拾 級 增 程 ， 雖 無 戰 功 但 後 勁 仍 在 ， 昨 朝 試 跑 火 力 起 得 好 ， 有 機 會 再 返 凱 旋 門 。

支持拉馬人有號碼布， 易睇好多。

講起就嬲
潮州小子

有冇人知中山大障害幾時跑

聽日

啲馬伕實屌撚晒鬼 最怕麻煩

老友威威

咁會唔會雷神騎外線馬既時候
呀蔡會搭吳長進減下分

比d甘既對手我地綠勇士is 冇肉

沈集成說：「以我最新了解，『四季旺』現在溫度正常，只是食料差了少許，我一定會緊密地留意此馬在從化的情況。明天（22日）『四季旺』會開始踱步和游水，謝謝各位馬迷關心。」
至於羅揚駿說：「『四季旺』今季一直不在狀態，成哥送馬兒上從化，希望馬兒散心。從化地方比沙田馬場大，環境較為休閒，希望馬兒的心情好些。成哥和他的馬房手足會好好照顧『四季旺』，我對沈集成馬房團隊有信心。至於馬兒未來的部署，一切看牠從從化散心後回港才決定。」

已彎

跑埋今季退役算啦

「我和潘頓並不稔熟，不過他是在我發生意外後，第一個致電問候我的圈中人，而我亦完全感受到他的真心慰問，十分多謝。其實我經常在宿舍看到他和孩子玩耍，他確實非常愛錫家人，是一個真正的好男人。」沈拿說。

同我頓做朋友應該幾好
有情有義

好耐冇見呢件衫

馬 圈 簡 訊 ： 從 化 馬 滯 留 車 上 無 影 響

近 日 有 消 息 傳 出 ， 蘇 偉 賢 、 沈 集 成 等 數 個 馬 房 合 共 有 多 駒 北 上 從 化 作 訓 練 途 中 ， 因 為 過 關 系 統 發 生 故 障 ， 因 此 在 車 內 滯 留 近 十 小 時 ， 更 有 馬 匹 因 此 而 患 了 病 。

對 於 這 個 傳 聞 ， 受 害 練 馬 師 之 一 蘇 偉 賢 接 受 本 報 訪 問 時 大 派 定 心 丸 ， 他 說 ： 「 我 可 以 告 訴 大 家 ， 我 旗 下 北 上 從 化 的 馬 匹 全 部 健 康 無 事 ， 正 常 到 不 得 了 ， 皆 因 所 馬 兒 在 車 上 都 有 水 飲 ， 可 以 進 食 東 西 ， 絕 對 有 水 有 糧 ， 加 上 還 有 馬 會 醫 療 團 隊 照 顧 。 至 於 在 車 上 困 了 多 久 ， 其 實 馬 兒 在 馬 房 內 都 是 困 住 ， 完 全 沒 有 分 別 。 」

以為已經收皮...

有賠率睇了,明日有些心水

真啲

比多次機會巴度

星期三精神通常連到星期日 沒事的

上個星期日比佢撚完狗

平海飛星課閘咁又傷過又初出

咁都算應承

想買骨髓其中一隻

聽日個班馬應該最難玩……新馬場場都整幾隻 好睇唔好玩

隻跳欄馬做乜賣到七倍幾

夾硬跑金杯後遺症

日本果邊仲熱

鄭強輝既仔女養？

邊度有得睇？

鄭家星=鄭強輝個仔

星爾頓馬主

日本果邊可能因間會再熱D,因為佢個灰馬fd子今日跑中山大障礙跳最後一個欄時跌底左

仲熱過神孽

撚頭鑽石咁冷

金G霸日本飛硬到乜咁

1.4就咁玩完 全場慘叫

最似樣係佢

隻馬好受歡迎勁多產品

其實我懷疑如果布文發現贏唔到可能會拖埋金之霸落水,因為上年高尚最後直線就係被李生夾左野

咁博下隻神孽有d分頭

結果又係石神深一贏

仲要同上年一樣都係4號
Between長山今年跑中山grand jump最後200米跑11.9(201-400米12.7,但果part仲有個最後一個欄要跳),其實唔係慢
我個人會單獨小注佢WP當打氣

上場東京場2400贏馬時間快過金之霸贏打比 唔通真係咁神奇贏得

又唔係既,果場直線前既步速勁慢啫

13.0 - 11.2 - 12.9 - 12.8 - 13.3 - 12.5 - 12.1 - 12.6 - 12.7 - 11.5 - 10.9 - 11.4

對唔起

時時算唔算係忠心鐵馬
跑左十幾場未甩過獎金 輸最遠都唔過三個拎

算
二千四根本無得輸
遮打讓路

食屎輝騎王落飛
騎7隻 3.75落3.25

之前天笑真係好忠心，三季16場入三甲

李寶利50>> 30

綠勇士會唔會賣得太熱 想買都冇咩分頭

有馬
12+14條位置Q穩過狗

薈力仲熱

撚頭鑽石一棍

天雨路滑

大家贏多D

夏威夷好撚勁？冇留意新馬

毒男

我楠仔咩事

受傷定病

身體不適 係咪做冬食錯

而家好似加強左配搭

本身佢有邊隻機會馬 留意唔到

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 排名 / 參賽者

/ R 3 數糊勇士 / 110 / 8 1 2 1 1 / 1 / 鄭恩地
/ R 3 數糊勇士 / 110 / 7 3 2 0 1 / 2 / 情迷熱杏霜
/ R 3 數糊勇士 / 88 / 5 4 1 0 3 / 6 / 一笑傾城
/ R 3 數糊勇士 / 64 / 2 4 4 2 0 / 14 / 真係簡單
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 3 / 煲仔飯
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 3 / 羅承傑
/ R 3 最合拍 / 96 / 5 4 3 1 0 / 5 / 春卷味麥樂雞
/ R 3 最合拍 / 86 / 6 1 2 1 3 / 7 / 炒飯哥食炒飯
/ R 3 最合拍 / 80 / 5 2 2 1 2 / 8 / 四連環
/ R 3 最合拍 / 74 / 5 1 2 0 4 / 9 / 拔萃有個莫雷拉
/ R 3 最合拍 / 74 / 4 1 5 1 2 / 10 / 華可可
/ R 3 最合拍 / 72 / 5 2 0 1 5 / 11 / Umtiti
/ R 3 最合拍 / 68 / 4 2 2 1 4 / 12 / 莫雷拉馬
/ R 3 最合拍 / 66 / 2 5 3 1 1 / 13 / 甜蜜小瓜
/ R 3 最合拍 / 54 / 2 3 3 0 5 / 19 / Regen
/ R 6 弛曜風 / 56 / 2 4 2 2 3 / 17 / 比真Lag
/ R 6 贏多多 / 62 / 3 1 5 1 3 / 16 / 智高無上
/ R 7 協霸神駒 / 62 / 4 1 2 1 3 / 15 / 肥豬仔
/ R 8 夏威夷 / 50 / 3 1 2 1 5 / 20 / 三寶定律尾場殺手
/ R 9 加州褔星 / 54 / 2 3 3 1 4 / 18 / 小巨人

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 3 數糊勇士 / 110 / 8 1 2 1 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 3 數糊勇士 / 110 / 7 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 2
/ R 3 數糊勇士 / 88 / 5 4 1 0 3 / 一笑傾城 / 6
/ R 3 數糊勇士 / 64 / 2 4 4 2 0 / 真係簡單 / 14
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 煲仔飯 / 3
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 羅承傑 / 3
/ R 3 最合拍 / 96 / 5 4 3 1 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 3 最合拍 / 86 / 6 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 7
/ R 3 最合拍 / 80 / 5 2 2 1 2 / 四連環 / 8
/ R 3 最合拍 / 74 / 5 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 3 最合拍 / 74 / 4 1 5 1 2 / 華可可 / 10
/ R 3 最合拍 / 72 / 5 2 0 1 5 / Umtiti / 11
/ R 3 最合拍 / 68 / 4 2 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 12
/ R 3 最合拍 / 66 / 2 5 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R 3 最合拍 / 54 / 2 3 3 0 5 / Regen / 19
/ R 6 弛曜風 / 56 / 2 4 2 2 3 / 比真Lag / 17
/ R 6 贏多多 / 62 / 3 1 5 1 3 / 智高無上 / 16
/ R 7 協霸神駒 / 62 / 4 1 2 1 3 / 肥豬仔 / 15
/ R 8 夏威夷 / 50 / 3 1 2 1 5 / 三寶定律尾場殺手 / 20
/ R 9 加州褔星 / 54 / 2 3 3 1 4 / 小巨人 / 18

留名等水

今日肥葉又有同埸兩隻

同場有如沐春風喎

頭場12半行唔開

你食餐都厭多馬

屌你我食餐淨係諗一隻膽

佢最近好似唔係幾準

頭場有冇人要骨髓

我

馬會做乜鳩全部場次提早30 mins

有日本賽...你唔知?

尾場1735

終於放假有時間度馬 希望唔好落雨

首場唔知買乜好

首驫得唔得

田泰安

隻隻都縮程 有無邊隻有路程根據

頭場隻一號會唔會過熱

雷神

大收成嫌佢老

欖球鑽石

1 接納
6099 位置 沙田 星期日
第1場 位置
10 欖球鑽石

Jenny要6

費事啲廢老摸黑返屋企

頭場首選 航天勇將
想搵多兩隻夠佢爆都難
1》8 2 5 11

1 5

頭場skip咗算

1 4 7

有馬紀念賽 14:25

1 5 9gel

仙人巴

PQ

阿奠

大收成

仙人

易撚到

大收成goal

首驫e隻垃圾馬真係......

易到隻一號

頭場簡直派錢

屌 欖鑽入唔到place

係呀騎師廢ok？

個w夠食 可惜鄭俊偉無料到

路程短通常好易

航天勇將好似越長越好咁喎

黃俊

見到光頭佬落飛 拖左

58秒22.....

連贏位皮已修

我都仲有多注 2 5
仲以為佢收埋收埋 跑兩埸泥落班食

猶豫無買到四連環，一定好好分

創意寶擺明係一鋪谷爆左

爆啦...隻老野玩完

撚頭

拉今次番黎好似差咁d
輸死馬會d廢老

君臨大地拖雷神蘇神qqp

又係你話連贏位既

今場對手奇廢 跑谷草一千都埋唔到尾既大有馬在

真 無過關不過

依個好笑

戥您開心轉左倉仲廢左....上次都跟到前跑第六 轉完跑包尾 又玩完了

四連四重好分到呢

拎左創意寶做膽 過關 嘔血

笑死 條友曲定直 我分唔到
講明連嬴位

雪茄呢個倉

連嬴位 緊係包埋位置Q啦

飽啦 頂籠place

寶正寶仲掂唔掂

識野

R2 君臨大地ppq
上仗賽前經已全面復勇兼試馬 對手唔算突出 搏馬好機會
亂局配腳等臨場飛數確認

針

R2 1 7

細個阿爺賭馬聽電台報派彩講連贏位係得連贏

WP?

跟

gun

支持

1 3 5 9

唔冷唔要

500WP啦

4>3,2,10

呢場難撚到

其樂無窮好心咪用d辣殺搏殺啦

冇咩難，4拖1 3 6

想要爺爺，求屌醒

等睇死肥鬼又去冷

1 4 10

仲要比班主持簡哂.....同埋諗唔到邊隻走

一隻大熱一隻綠燈 又想食馬房Q

不嬲mute j2 聽卡生

1-3-6-8-9

其樂無窮用巴度我就敢買 大師兄

23/12/2018 田草
1. 航天勇將✅永常喜 ❌創意寶❌
2.開心日子 其樂無窮 如沐春風
3.數糊戰士 雪戰神駒 最合拍

多多指教

鑽飾神聖係咪咁有信心

大師兄

R2 1 4 9 q

蒜頭爺爺上次蘇騎都無咩走勢
唔敢要

1-10 大大棍

君臨大地 賺班

4-7
重心

但至弊唔啱路程呢
呢隻千六馬黎

完全無得追

1號差唔多包尾

屌比隻放馬過來殺q

寶正寶 又汁

V92不孝子做狗餅

叮噹~叮噹~

奠死返去日本啦

還我血汁錢

擺前返哂黎既

雷狗

隻1

寶正寶p

觀自在上場都走走地光
今場差少少

屌你個火車潘留到隻馬後到......仲要比人夾

前面四段都偏慢

真係估你唔到寶正寶咁有氣力

隻1笑死

呢隻馬不嬲唔掂 符合表現
唔知想屌咩

J死 5倍P

有條位置q 好彩

好彩隻4頂到

放馬過來終於嬴啦
肥鬼燉馬又成功

雪茄佬

兩分零四 又要懷念嗰對兄弟

笑死 腎仔講隻10跟得好順 好淡定
結果跑第尾

sosad 諗住呢場步速唔快佢可以當跑短少少
而加放馬過來咪又係唔到2000
火車呢場我覺得佢騎得麻麻
睇下婆娘下場係咪比佢跑返1600

隻V92敗家仔真係做狗餅

大仆街仲衰

終於贏 馬鋪大勝日

拉埋練果個一齊啦

抵贏

係度搏有分頭用大師兄

慢步速又唔走越拖越後
入彎又唔走出去
仲要比開心日子封
最尾先有位開始衝下
呢場係落班洗底
下場落1600/1800就黎料
婆娘好波

針9左 全程三疊

頭兩場垃撚圾到
雖則嗰兩隻馬都唔叻
但又要死去搵外線又廢

有無邊隻挑戰到最合拍

不過長途好唔利追wo...4 5疊完全返唔到黎 姐係頭5場跟前走好d

今日姐

冇步速合衷共濟一放到底

數糊勇士

我當佢快樂旅遊咁買 睇佢輸

直鏡咁矇嘅 ？

好大霧 ？

今日個地 可能真係前置好
陣間嗰場本來就咁1 2 3 4
而加怕左隻合衷要拖埋

巴度飛到5疊算啦 隻馬飛到出一出鬼有影

肥鬼又想食埋PQ
梗頸四抵死
隻放馬燉到四班終於贏
不過其實最後佢已經冇力
比神輝打到盡

一見又係寶正寶放頭又無馬走就仆街
成班傻仔未瞓醒咁

呢組太廢

數糊勇士3倍?

又係我呀 有無追數注

4P算

1-4q

有次買佢孖寶 佢夠膽死搏失跑第二

我重心就真係1黎嘅
1> 2 3 4
而加係見到放頭先怕隻合衷
合拍又好檔又擺到前
本來數糊同雪戰都可以鬥下
但兩隻最外檔
數糊易閃仲用神輝
雪戰田草未贏
計牌面都係最合拍最穩陣
而且磅都最著數

2號轉左人 太熱唔值買，腳買4，6，8

馬一定好
但進度一定喺1 2 3之後
同合衷爭第四選咁上下

R3 1,2 位置得1.1 早知唔撚買

想all in 1 win

數糊勇士有得鬥下

全熱門既馬都咁多分析

屌咪一鳩樣

全熱門有佢理由既咁 起碼唔係熱係個人度

2-4pq

得8隻馬都要出5隻

請支持蘇神

2 好似證明多D...蝕住贏都市神話好友益
1換左人唔知有冇上次放得咁好

我都買左
唔好蝕俾佢

三歲馬未必去盡

彪哥。。。。。
咪咁啦

獎金高 唔好諗咁多

即刻補返2 win

鄭恩地
情迷熱杏霜

vs

煲仔飯
羅承傑

Yes!

加埋bill gor

有飛既serial no
88729 39E74 40414 2E56

又係既

1-3

呢d 賠率冇可能win唔到
我賭咁多年馬真係冇例外

仆得街

彪哥尋晚贏完注曼依家又黎搞鳩d馬仔

屌 買左2 6

咁都有得爆

屌你原來死肥鬼去呢隻

爆隻咁既野第3

同舊馬跑打疊贏 place都冇

十三

蘇笑輝

1 6 落飛落到...

真係利放到一個點

見贏唔到又hea

屌 買到13少 不過2，4冇影

位置Ｑ 3 場 3 雪戰神駒 + 4 輝煌巨星 +
6 合衷共濟 $10

13 p 收錢

屌，肥葉原來食呢場

數糊勇士 衝落無預期咁勁
係場地真係唔利 定 實力唔高

合衷共濟差小小啊

共利斷金

神輝真係唔岩騎後生馬

廿幾倍Q打到10位都冇

隻馬受唔到重鞭...同埋都唔利追

有無人覺得呢場新馬賽最後直路跑到好似G1咁

買埋場有馬收皮算
難賭到嘔

數糊騎得好差
擺極隻馬都攞唔正個位

三重彩 指定位置馬膽
3 場 1 最合拍 拖 3 雪戰神駒 +
6 合衷共濟 拖 2 數糊勇士 $30

13少

跑咩～～～

跑咩？

佢唔似爆一段 均速跟前 今場留後咪收檔

我都覺 攞唔到平衡咁 衝落都唔算勁

講左啦。。
數糊係有隱憂
合衷都估到會賺
但肥鬼達子120幾倍。。。。。。

今朝去飲茶 㑼部長同呀伯問個呀叔買咩 係咪莫雷拉呀？
個呀叔話想有得食就唔好買

落雨博大

屌佢殺我條26pq

1-6 Q
買嘅時候22賠
跑完得返9.9

菜頭d 鞭柔到

後生馬點頂到咁重鞭

羅富全今日睇怕全手馬收皮格

肥鬼又一隻大冷位置

捉到肥鬼食冷place
但係估唔到合衷真係有

咁佢不嬲都唔係大硬功騎師

有無巴打有心水
想搵返d水腳過聖誕

巴度去完頭場之後好唔撚掂..... 好驚上星期日似田雞一樣

多謝大佬彪支持我合拍仔

派？

所以我覺得1真係好穩陣

美麗動力 , 13 + 大摩
3檔黃金包箱位 , 要一棍了

蘇兆輝騎師王告急

全部輸柒哂

賭埋呢注
沙田咁樣輸2500

NIGGA痴左淒涼佬之後跑馬好似多左用韁繩 而唔係死力鞭

提早完場

今場真係似爆冷 繽紛遊戲吸咁多飛

跟多場，豬就算

佢吸飛 師傅去

合衷係真係有進步嘅
加埋今日利前置

有冇巴打可以帶我脱離苦海

繽紛遊戲上次唔算嬴得輕鬆都咁吸飛.... 全哥今日會唔會又比阿叔屌死

多謝佢都黎唔切

及時行樂試閘靚返唔少
浩楠成手換人得佢一隻換鬼佬
雖然係皇天但有12倍岩數

屌你咩 我白姐

仲要泥轉草
又用重鞭佬

我諗e隻點都有頭4 上季皇天都騎得唔錯

第四場開始買馬了

聽到個阿叔講好友益冇撚得輸

唔知點解覺得十磅仔呢場有機

無得追...

個個都咁講架啦

機條毛咩鞭又沒郭能咁大力

上場咁跑都贏 馬王黎

檔位唔差 今日又利放 不過個磅重左d

無心水可以試下美麗動力

美麗動力

再享耆成 12檔有D擔心

達子搞事

仲唔比我捉到你

拉叔都有3倍 您知咩事啦

呢隻好失望下喎

上次星期三輸左2場已經無玩了
星期日！場場玩！

等你帶我追翻星期三既數

及時行樂落重飛了 應該去馬

今次有3檔搏佢跑近啲
上場12檔

唔失望就無咁好賠率搏

等我頓返黎先識賭

試下4p

再享耆成 又係冇步速場合
睇你信唔信容癌

楊明淪都敢買

1-7-8qp

第四場
位置 美麗動力
連贏及位置q 4 8 10

彪哥你睇錯邊個騎啦

史卓豐

佢1400其實真係好過1600
而加仲要係咁落飛

統治者

一棍

容癌有打疊

重注左P

奠

2 > 1,7,10 qpq

屌 落雨 13少姐係收皮

紅海威

希望跑得返

7 8 pq

落雨

中十三

搞掂

Easy la

梁家俊

韋達 又貴p

可惜比人殺q

又13 天助13

屌你皇天留到包尾

垃圾馬

屌 無買WIN

屌你老味 黃俊收皮啦 識唔識騎馬

又整場冷

頂 買左4，8
咁都頂唔住

再享耆成贏到蟲草，係有d底

屌你又第四

屌你老母屎卓豐

及時行樂縮咁後做乜春

有無買？

重點 李易達寶藏

入直路係威係勢

中到fatfat 十三少

無人有跟？

搵番個呀叔出黎睇下仲去左邊

騎到on99咁樣 跟前d走都有3甲啦 仆街仔搞到今場輸錢

及時行樂一出閘逗咁後做乜尻

上場贏過啦，係唔信有打壘之麻

屌，係wo
見小氣鬼騎又外檔，無買win

我條美麗動力q呀屌

我信

隻馬真係跑得返
但你沿途包尾點追呀
皇天真係on撚9
今日根本唔追得
最後真係追返好多
而加個分岩數架喇

跑咩

見到奸仔達

我都無買WIN呀 呢場無乜馬走 都估到輕鬆放

又然

呢隻有拖
邊係四班馬黎架

真係仆佢個街
得及時可以追咁撚多

唔係佢黎

13

8-2-4-7

佢邊敢出黎呀

我就唔信金之霸1.5倍

美麗動力
五倍幾披

迷十三真係有回報架

呢隻返黎嗰陣已經係唔錯
只係個韌力未養成

全世界狂屌屎卓瘋

及時毒男騎可能得

及時都係
唔留咁後。。。。

買親pq都中第四

想死

擺到前贏得都似啦

生癣個P咁抵既

史狗外檔賭唔落手 印象中佢冇乜靚攝

又第四

及時同再享小氣鬼都騎過嘛

金g霸

佢愈跑愈痴線,有P唔奇

澳假準時開代表咩

假波

金之霸勝鳩硬?

角大

但其利斷金我真係捉唔到

上半場正常踢
下半場更衣室

香港隻長山都咁撚熱係咪ＯＮ９

當地掛緊稍重場地+提防布文報仇頂鳩李慕華,難講,至少冇上次杏目果種贏硬feel

Drop到最後囉

1.5搵阿叔買黎收息 比我又要搏佢輸 上次都唔係嬴好多姐....

有冇人信布文劏多次金之霸

日本8.1倍

全程三疊

呢d要盲撐先跟到
我都估唔到數糊p都無

係咪搏佢長力最勁

日本仔熱都叫人地有人氣有情意結
香港擺明鳩買

神業我唔會信佢又放到條街返黎比人殺

6114 位置 海外賽事 星期日
第1場 位置
8 (8)防爆裝束

求日本網

無驚無險又到終點

sick ma

巴度騎師王好似幾抵買

キセキ

想重注p

不了
好友益大漏閘

Thx

2號冷膽不二之選

神業比你地班仆街買到綠格

Want魔族之鳥

魔族印象中好似係上年冠軍？

上次神業大放，得杏目追到
唔覺得金之霸值咁熱

跑到頭十當佢贏左

香港擺明做熱

魔族之鳥有冇得跑下？

試少少里見光鑽先

日本都係2.2

上次跑落差左好多 差小小第3都沒埋

布文布文支持您

我買T
3 6 12 14

神業有3000力
由頭放返黎啦

日本入閘快到咁

幾鍾意日本果種賽馬文化

神業十疊轉灣放

應該成個日本D賭仔都係睇1號

屌你老母 無買W

14係攝影師騎

勁

有料

嘩屌開隻三歲

四重彩 複式馬膽
1 場 8 防爆裝束 + 11 覓奇火箭 +
12 金之霸 拖 1 長山之馬 +
2 關鍵一擊 + 3 魔族之鳥 +
4 豐收節 + 5 守諾言 +
6 里見光鑽 + 7 萬籟爭鳴 +
9 頂天立地 + 10 覓奇燕子 +
13 醒目層次 + 14 神業 +
15 高尚駿逸 + 16 櫻花帝王 $1
(全餐)
防爆裝束真係靚

臨果個 智障

巴打真係識馬

長山贏左一半勁過佢既馬

布文好波

咁佢係放頭既

笑到仆街

勁有料

呢隻好野黎 1800 2000 越長越好 點知WIN埋 我屌

中唔中?

防爆 提早發力
中呀

可能日本盃用多左

長山唔錯啦

布文好彩比返黎港輸個d比我 唔係就真

估唔到三歲仔殺到

有馬又咁走 日本盃長直路就話姐

算係咁啦
佢根本唔係呢個級數

冇防爆就爆

5場10 all in

池添前幾日一俾社台落完最後通諜呢場就真係爆左

李慕華想同池添渣手 池添唔理佢

今日個場唔利放都算
中山上斜仲用大逃
直路頂一陣已經唔掂

奪命斜都咁大逃接近自殺

跑4000米跳欄呢度冇馬夠佢跑

幫人地造步速

買左8 12 14 單t

隻馬見佢最後應該可以跑前少少
武豐無去到

想複製92年有馬
不過可能係之前跑左3場已經跑到體力低左好多

有親日本轉播
就會中日本馬 香港馬全 JUMP

rocket

好彩臨尾捉返隻防爆
金之霸沿途太外喇，唔蝕咁多根本橫掃

輸4700
今日玩撚猿

呢場至尊大師 會唔會食到形勢

怡昌福星咩嚟

最尾300完全沒力都沒得怪佢... 跑太多了

搏左好多
上場幫杏目破紀錄都唔少野

川田將雅我屌你老母

沒左潘狗你輸咁多?

防爆又早發力

上親四班都閪

金之霸太老定啦 遲發力

金之霸個P得十個一

第一個彎5疊搶頭已經用多左 之後亡命大逃同自爆一樣

日本馬個cam真係好難睇

韋達 就係輸既原因

今日醒神

人地防爆佢自爆

call馬最辛苦

做愛！

今日兩個P喇ching

今日難玩到 最後一注

一變化地就好濕鳩

隻馬唔叻

有冇見到我名呀 叫我買奠拉

諗緊勇士 繽紛定大師

鬥氣

睇埋呢埸去食野好過

剩係望到隻神業
留意唔到防爆同g霸點走上黎

條垃圾今日有分未

要何妖了

笑到仆街，講馬佬係咪訓著左要較鬧鐘

佢話今日0分完場

火百合 燒返熱個場佢

諗住優雅贏硬
不過四連環咁小錢嘅

正路啦 煮碎 d欄主仲等佢搶馬回覆騎得咩

有錢分有冇錢分先

有

至尊大篇又黎

沒啦 比J2燈死左了

1 14

智力寶啦 呢鋪黎料

屌有冇得叫馬會冇撚再放d馬迷留言呀on99 阻住睇馬

原來至尊大師都係david price買既

智力寶w

迷達 唔揀咁多

拉首席fans

接納
6117 獨贏 沙田 星期日
第5場 獨贏
7 智力寶

要爆

寶利寶利支持您

火百合

叫左你唔好鬥氣

7 11 14 3

又得pq

7-11-14

好勁

有錢分真有錢分

係唔買佢 收pq

田泰安 5檔, 全程4疊
神

田可以5檔走4疊

大家聖誕節撚多D 出門口踢波

14

見到火百合搶 驚左一驚

寶利裏面幾驚俾人block

仲以為有錢分贏

勁
用左7膽拖 不過唔中

呢場好多隻轉跑法害死田雞

鈀迷手足 跟左?

火百合點解會放，阻住14放

田雞..我買你就出事了 飛到4疊 你...好野

仲諗住可以做愛q 騎騎下無埋

終於中一條pq

大仆街
綠勇士打落去冇嘅
反而隻燦若明霞追返好多喎

咁都有第三 算係咁

直路妹下妹下

隻馬打落去唔識加速

有錢分10檔都有欄 田雞5榴欄都沒埋 跑撚野啊

不過隻 14 又幾得意
咁都上到第3

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅

唔入q就冇用啦，佢放到就贏左啦

一訓醒跑落街入錢買14號
一去到馬會就開跑左

呢隻彎左啦

屌又中第四
戒賭了

跟了，收錢

因為落雨驚跌落馬

跟住自己馬房隻易勝頂住勇士唔比佢埋欄

最近啲檔唔係外父咁外都有p

隻燦若明霞要睇住喇
跑草地先岩數
加程1400已經識追

13少可以唔買了，一落雨就收工了

頭先美麗動力嗰場都有落咪有P

細聲d買

猴王駒

又俾13少撚

天雨路滑 _ _ 韋達

必買韋達

呢場要買6號 收到風了

屌拿星，何妖都唔知屌唔屌你好

追到破產

蔡約翰去馬日

精算出唔出到頭啊。。。

肥鬼呢隻得唔得

想之後推哂落去 佢同拉西d 馬

唔好話，今日咁利放，龍之團有冇機

精算風暴落5班

呢場會唔會巨冷入黎呢

有feel

勁得威唔太差都咁冷.....

要

玩斗

博冷緊係喜佳龍

容狗 ？

猴王駒 玩斗福星 弛曜風

黃俊會唔會放?

2號有無人要？

猴王點睇？

猴王駒，贏多多，玩斗福星，鐵三角

g持你

高柏新冇中過..

肥：落雨拉頭馬不了

未大雨

贏多多唔洗買

蘇兆輝for sure

用嚟吸飛

老友記當泥地跑

拉叔去馬未

沈拿有冇機執返場place

岩岩咪嬴完

對騎師池添謙一而言，贏得今仗可謂如釋重負。因為「防爆裝束」所屬的社台牧場較早前有消息傳出，如今仗池添發揮差劣，將會封殺他，禁止他騎旗下馬匹出賽，如今順利贏馬當然能夠繼續合作。

社台咁撚癲既

唔知識唔識灣 有少少擔心

精算齊同

咦唔係喎 防爆唔係silk racing既咩

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p 可搏少少w

但池添本身騎成點先
冇留意開

又有follow me

連贏位置Ｑ 6 場
11 龍之團 + 14 精算齊同

跟我來,隨我來

請跟我來

一哥扮真一哥

8 10 拖 4 6 13 14

8捱唔住

馬王風

10 4 14 2

勁撚到

乜撚野佳龍駒呀

佳龍駒

放得太快

我聽到佳龍駒

牙拉勁到

我都聽到

腎仔

隻8頂唔到

隻8腳軟

雷神罰得啦掛...狂壓入去堆馬到

對雷閪信念唔夠，無買到win

嘩屌你 牙蔡又一隻

巴度放到咁快

要左2-3-8-14
跑3,4名
差D食到冷P

好掛住佢

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅

精算越黎越慢腳

佳龍驅
莫雷拉 大摩
依兩條友幾時死

腎仔太掛住佳龍駒

猴王駒唔阻應該贏

猴王駒唔塞贏咗啦

再爆得勁啲呀

猴王都係差d

莫雷拉日

暫時連中3場

會罰俾人壓果個

慘..買中3-4名

5 [C075] 達龍駒 7 122 蘇兆輝 羅富全 2.9 1.3
會唔會又叫錯

今次跟左

修正返就唔會罰

好彩4 買place

一陣達龍駒可能又叫錯

猴王駒又easy

派斯真係屈機

玩斗福星進步好快....遲下應該一放到底 下次再跟

繼續支持

呀蔡vs全哥

佢套模式好啱香港
係澳紐做哂基本工夫先運過黎

事勝意 細聲d買

明明頭先個場好易玩

偏偏冇時間買

俾得田泰安嘅馬隻隻都7檔以外 真係有心挽佢🤭

巴西馬王再贏
跟住進軍四歲系列賽

係咪壓左地....好追左咁多

逍遙自在 底出

下半場利追

All in insayshable了

快步速

全哥大熱

某本馬簿話劉襌賣豬肝俾佢老友個價係380萬
佢自己留隻翠龍就兩場二班W

係

雷西依d咪識玩囉
騎外線馬騎到成pat屎咁
騎返老細馬就殺哂

逍遙定勁哥兒 落緊雨覺得似逍遙

犯哂規都要去馬.... 證明佢幾狂

5-6單Q

喜佳龍 達龍駒

馬場黑社會有金身 唔會罰架啦

2 4 6?

巴度今日好似傻傻下咁喎 隻神狗....

8

睇埋夏威夷就知真定假

兩隻三倍邊隻跑濕

個時馬克仲係晉騎緊

逍遙自在

講金身依家停緊賽果個咪仲撚猛
同狗會洽撚到要聖誕期先好安排停佢賽咁

差唔多時間掛 幕後好似係見大佬跑得好先諗住俾佢黎香港

事勝意,1檔,18倍?輸硬?

重插p

班雷西fans趁人停賽先有得蒲頭
聖誕比人停賽都唔出國 留係香港試閘又點計呀

想貪心D拖咩腳買PQ好?

Trio 2 5 > 4 6
一定要中

仲有無人要火箭駒

彎左架喇

冷冷地8 place

反腎等如迷大仆街

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w

搵人開定新POST

勁哥兒識跑淋地

Ok當你唔迷街
但係用依個point反腎冇乜說服力喎
利申 邊個都唔撐 全職反街

巴度今日冇返工都大熱

2p

5>2 8

達龍狗同父系馬無隻跑長途喎

依個賠率就算啦

翠 龍 贏呀

達龍駒贏咁遠， 下屆國際賽

5 7 2 8

利敬國咁跑

勁到呢

蘇！

贏就去豚王整碗翠王

勁到

巴度廢撚到

5-7-2-8

事勝意欄都沒埋

神蘇一轉灣 攝個位靚到

打比冠軍

場場賽前心水
第四場 美麗動力p✅
第五場 智力寶w✅
第六場 精算齊同p✅
第七場 達龍駒w✅

好堅

神

4連

四歲系列依隻應該佢騎了

咁又點

要跟了

多謝臨尾補wp

屌啦星又畀個坑爹買到隻好野

下屆國際賽同歡樂之光爭

洪蛆坑又執隻好野

協霸係咪有事呀
衝都唔衝
連勁哥兒都包尾

協霸神駒落咁重飛 第3都無

年年買一隻昆省打吡冠軍當買六合彩

莫雷拉我屌你老母頂住逍遙自在個P

冇諗過連P都冇

翼龍唔識跑濕地 有P已經好好😁

洪9咪撚再操死隻好馬

隻火箭驅係咪可以退役

我應該同你夾埋條飛

我都係 仲要落咁重飛

Queensland derby winners都係咁勁

巴度真係廢

搞斷我個四連環同四重彩

咪咁撚樣輸

除左佳騰狗

四連多謝逍遙自在三疊望空都唔放棄

新POST?

2000唔啱

發現黃俊e排好唔鍾意貼欄走 次次入直路都走2 3疊越走越出

You

唯有睇下賽後報告點
可能個地又唔岩
冇理由走樣得咁勁

事勝又easy

係咪內欄地爛先走出去
勁哥兒攝入面一步都冇

明明識贏大爛地

[夏威夷平海飛星]十二月二十三日田草十場日馬賽事事討論區II

999